要求 「加入U.S」，效果遠大於「香港獨立」

美國媒體一定會日日跟進報道
Trump 又有大條道理做選戰宣傳

PS. 唔好忘記上年舉美國旗、唱美國歌

美國城邦自治

效咩果 而家真係要獨
你以為拍片要做效果呀

此post已完